FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (269) 屌撚晒入po嘅人

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

地圖炮

btw加咗Q&A

新post祝所有猁狗中81紅卡

樓主假熱真鏝WTF...

仆你個街陰鳩我!?

啲大獎你中晒啦

起底睇唔似啵

Yes
之前歐聯話想鏝win

仲想點

屌曬你地，到我中好野未

屌你老母呀

你以為開map炮就會中好野咩

樓主你玩哂啦

成班傻鳩講乜嘢罵戰中靚卡 真係人唔笑狗都吠

屌哂回po嘅人

未來熱巴打

得閒玩下

賣撚左佢囉咁唔鍾意

who?

屌你唔好聽嗰個猁亂講啦

笑撚死

啲猁真係不知所謂 幫唔落

手字好樣衰
好耐無寫中文

pmed

屌你老母

dllm die all family

屌晒你地班反利
總之我利一定今年拎英超

死猁狗拎過英超未丫？我屌你老母

原來夏令唔會提早派彩。。

I am your father

提早派都係俾垃圾你姐

一入個post就比隻未來熱屌老母
入都入得醒晨過人
牙傾下季又想claim神射手?

重記得13/14球季第37輪，猁狗逼和水晶宮，以一分力壓曼城升上榜首，賽後蘇亞雷斯激動落淚

幽默感真係唔係個個有

dllm唔會再抽垃圾

條友又傷咗

一陣記得po上黎

中阿積士Rb 美國仔 同德國gk
大家睇路

diu 利雲 中都無撚人用啦

咁都要map 炮

收Ps4 帳號
Tg我傾 paulbarbar

唔係想搞笑，呢句嘢係2014 年啲抽水post 標題嚟

岩呀，有巴打講過平民陣基本都有隻牙朗，以抽其他前鋒無用

me

見你都收咗好耐下

佢傷可能係好事來,果排靠son打前仲順,佢復出即刻幾場不勝

唔計我淨係記得so9神射手

利雲開game 用if 到totgs 都係愛將 直至ibra 既出現 就棄了

屌好尷尬...

應該係價錢好kam果的

就夠鐘派彩 入黎屌一屌撚哂全撚部人既老母先

我都覺

我愛老孫！

牙claim 傷咗Son張HL 爆升

識法又何必破法呢

btw, 我屌你呀咁撚直接

屌人老母??
WHO?

ban左market既 收唔收

我非猁

今個禮拜都唔係好吸引姐
點解大家今個禮拜先嚟玩屌人儲玩

好好笑

diu嬲

呢隻利雲好似ok
伊巴打cam好快冇氣

做細升級重正

因為已經抽左幾個月垃圾

sorry今朝起左個頭

屌你 你係咪傻q左

一陣派彩千奇唔好中利雲 vardy同son 入唔到隊

講真 玩到而家 你比moment pele我都入唔到隊
陣間抽到唔知點算

抽中icon qs 拎返100k 砌吓sbc 算

上個post痴撚左線
屌波就去波台啦

吊

屌你老母 幾時到你出聲呀

瘋了，全都瘋了！

入嚟屌屌佢儲運氣開son

dllm我要son

bundesliga potm幾時出

入黎比大家屌 比我中son vardy

君子以口德載物

拎錢啊屌老母

唔怕生壞命，最怕改壞名

d引戰好撚劣質

唔好咁啦 想中好野呀未中過

冇乜經驗 又唔想人身攻擊

往死裡打！！！

咁你又有幾撚高質呀

奈何搶口引戰係最有效

兩包核彈
一張傻仔if
eriksen , 查維馬天尼斯
無了

用friend個acc抽

揀吹又輸

出你老母

下星期

垃圾先揀pack

for what??

啱啱起身開嚟睇即刻果斷skip咗嚟呢個post

死熱狗抵死啦

Fabinho啫
尼馬就話

點解熱狗包次次1001都搶得贏

果斷揀錢！

今次真心係啱啱好

因為我又改咗個template

我都揀錢算
儲錢做blanc

屌又無walkout
屌

懦夫

懦夫先揀錢 渣ga

揀硬吹

垃圾 qs

次次都同自己講揀錢但最後都係揀吹繼續揀到完驚

巴打, 我做左隊法國隊
禮拜六日俾D時間我覆桌

puyol 抵唔抵做？

月尾換隻icon做blanc好過啦

利申：用緊puyol

諗住用d硬吹去做UCL SBC

唔抽唔知身體好

第二包

唔抽點會中

屌你老味罵戰真係有用
中左好野

一係吹一係硬吹
懦夫先會揀錢

屌你我都想中

用好多唔同隊都打你唔贏o個個

你用德甲隊最勁

第一次14win
希望一陣俾兩隻好野我

法國新砌, 禮拜六日留時間俾我報牛

我連wl都未知有無時間打
我星期一二 一定得閒

求下你EA
我想中TOTW son

EA: 咁想要son，人來同我開張普金既比佢

垃圾EA都求
做人有d骨氣好唔好

我都想中

我想今星期中普金son

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

第一次就想中好嘢，傻撚咗呀

咁過幾日就有賠償補番張黑卡

硬吹中variance Ribery IF Dante 同2隻7X IF

UCL 再做多次中Benz...而家拎去免費換sbc benz 再組BBC

法國LEE度啲人玩FUT玩到癲咗
個post幾時搬去波台

佢先識野呀
想要晒張普金加過幾日EA再陪償個張IF Son

可能之前20win
今次專登第一次14

升級都幾抵做

11w先會中好野架

咁抵佢中

我上星期都14win
咪又係垃圾
今個星期25win 無咩期望

我14winlet's see

係就正 EA 又要賠

長腿哥哥

吸正評

呢d引戰有水準

佢係EA 員工就正 幫手倒EA米

先負評支持

仲想點？

啲who準備上嚟

負評開始

換左肥料

算係咁

算係咁真係難聽過粗口

艾堅廢夫+不知名79

好過冇

好似欠左佢咁

85+84

中華D

叫有張87紅做下sbc，其他pack又係垃圾

唔中son
但有利雲

who

想點呀

銀1 有隻88算係咁

Who

呢個真係要WHO

媽 我得咗啦

who are they

wa diu，啲正皮都比你呃晒

算你老尾
老奉派大獎俾你呀？

互屌完，嚟吸下負皮

我e2最高85 算係點？

引完戰先開pack

屌晒你地老母臭閪
同埋咪撚畀我抽到利雲條廢柴

佢老母都算係咁
為左養個弱智仔肯出黎做雞

我想殺人

我屌返你老母臭閪呀
p.s. 儲定下星期開好野

一模一樣

14win
85 + 79

呃正皮

算唔好彩
但d撚樣已經中好野 仲覺得差
欠撚左佢咩

我屌你老母臭閪兩次！

想要正評？
問過上面3嗰option 都喺7字頭未

我都係3個option都係7字頭

我都得隻lopez

手機app入唔到既

慘無人道

兩隻84

第一次上e有張ilicic紅卡算係咁

17勝把撚咩屌你老母
真心想知有無人閪得過我

好閪感動

拎嚟做upgrade 都拖低個rate

dllm

lan

我隻son

開game至今最好呢張 俾下面

點解要俾面？

嘩 世界級

無面俾 你lan!

本週最慘都算喺呢位手足

正評

屌你老母臭閪
p.s. 儲定下星期開好野

多謝你地啲正評

下星期開唔係都係開今星期既野架咩？

好撚野 仲勁過我
甘拜下風

我寧願以後都唔要你地啲正評

佢儲口德分（負數）咋

個個禮拜elite top100都未抽過一張好過你

你洗儲？ 日日都見你屌人 把口臭到

嘩 真係仆街

返去睇袋啦

垃圾EA
屌爆佢老母閪

哩張真係以後開post要嚟置頂
好治癒

之前講過完全一樣既野
無人聽

夠5張紅卡做upgrade:

好過無

diu 睇死你利雲咪g3 有撚用咩

另加中sterling vertonxxghen
加埋其他sub 9 夾夾埋埋100k到

算係咁

今日為左中好野而係咁無理𨳒尻任何人，係到講聲唔好意思

今日中左ucl aurier florenzi, 中卡夠免費sbc benzema, 紅卡88, fut upgrade 86 dembele, , IF 85, 中87 trade 2隻，硬吹varane ribery, 下個禮拜四再𨳒過

決定下年一開驚加所有promo個期就上嚟得罪曬成村人

too long didnt read
負皮左再講

who?

屌你老母臭閪

祝你地期期中右邊

都冇用既

又話屌人老母可以中好嘢

精子古列治都唔好？

一見到圖心入面都係彈咗下面嗰句出嚟

精子

聽日係咪都冇promo好似今集第一次隔咁耐都未有promo

新桓波多野結衣:企開D啦屌你老母

個頭似之外，重有無？

紅卡中84,85

92利雲同Jovic未來
邊個好喲

Sif 利雲跌返85萬
幾錢入好
諗緊利雲定基斯普好

膚色

唔急一定下星期二三先入

我都唔知好嬲定好笑

賣2500萬 coins 可以成個psn帳號賣 有大量icon 有意留tg

DR rank 1 揀硬吹
WL 金3

乜7都冇 係咪對隻驚認真咗

就黎完game先睇透?

見個個都中呢隻覺得好警世

收ps4帳號
Tg傾 paulbarbar

預咗啦

點解我開到fekir會係86嗰隻 唔係87嗰隻

Same here

第一次打wl
唔多唔少都抱有少少幻想

而家入rttf aurier好似有種接火棒嘅感覺
一陣今晚出啲咩eoae valencia呀fb azp呀即係仆街

太天真

例牌啦 屌你老母臭閪

DR rank1 只代表奴

WL g3 都費事comment

仲想要d咩

想再做多張 不過做極upgrade都搞唔掂

最撚憎奧達文迪(球員)

好垃圾wo

4個月前都可食用既

猩猩都出手了

抽撚左垃圾啦 dklm EA

我今朝都中左

已經即刻死心

用緊普金陣，100k budget,想問下邊個會好d？thx

唔用好啲

我揀會揀李察 因為有頭 不過放狗就沙拿 扭扭樂就sif mahrez 不過snipe咗健康射之後mahrez廢咗好多 所以我揀都係李察同沙拿二揀一

扭扭樂5星sm Mahrez
Richarlison 硬爆屈頭硬射 5星wf
沙拿麻麻

cls tif利雲好撚勁

86 richarlison都仲係中鋒料多
到tots先打翼

我用做翼唔錯
屈住隻閘頂
身位又好
OTW 抵到 6皮有貨

有幾？介紹下
想買

G3兩包mega pack都開到黑卡
有埋vardy
手機開真係好d

EA打手男嘅爛春袋+俾黑鬼強姦屎眼+俾人用筆刨刨龜頭
女嘅俾人輪姦再俾人逼出黎做雞

同意
不能同意更多

用緊88rijkaard+88vvd 想問下轉bb rio+89blanc好唔好？

好搶口喎

儲定分下星期開pack差唔多架喇

屌左三個鐘已經好攰 屌足成個星期人都癲

金槍不倒

上正皮下負皮
或者有冇其他諗法

下 用生日costa唔用大巴拿

做細up都有D高級肥料開下 大up比2舊垃圾我

屌哂你地老母
打個金2金3都覺得自己好值得中好野
比你中左咪又係唔識用咪又係金2金3
EA比張靚紅卡你留住你繼續奴
然後繼續做魚腩比人屠

要幾口賤先可以中好野

14張仲諗緊換icon定costa
同埋costa單腳唔知會唔會用到躁
雖然都係拎嚟打邊

等costa食評 想用14張swap deal換costa

點算口賤

事實就係咁

睇下自己知唔知自己定位o者

再賤啲啦 口德仲未負分係中唔到好野架

要人身攻擊先得

我同你相反
我PS4好D
曾經中過
前期普金巴爾、迪布尼、普巴、華拉尼
中期紅卡88辛度、紅卡90簡迪、紅卡87費堅
現在紅卡94夏神、89佐迪艾巴

愛回家抽

有左88 sandro 90 kante 94 hazard
而家咩成績？

玩到而家抽過最值錢係普金salah
個陣放150k

無時間玩就17
有時間玩就20

做完T仔 應該食咩chem好

求正皮安慰

食你老母呀

anchor

咁都想要正皮

入閪到隊咩

唔係包皮屁馬小花牙朗普巴簡迪ddg 呢類野
其他狗屎垃圾99%都入唔到隊架啦

要隻華dee入二隊都咁難
成隻驚最好淨係抽過普金硬吹bale 同ffs jovic (戇鳩鳩set錯價放咗 冇咗30萬)

大巴拿都係單腳屁馬打攻中勁好多

有得入隊啦

普金簡迪換toty 簡 先定係
馬仔換93世三先？

Toty kante

抽4中佐2次，求正評

力加出沒注意

咁要再儲下先
呢隻差成1m

11w又贏

Premium upgrade 理論上係咪會中94屁馬同96朗？點解無咩曬命post

入場換位打防中 呢兩張差得遠唔遠？

96朗計hero卡好似抽唔到

屌你老母EA
想解個obj拎draft token啫
啲銀卡波控唔定 傳又傳失 射親都炒 想點

11w 抽到又如何

又無得resell

又幫唔到你上elite

我睇唔到個pt 有咩值得post

用得
黑呂布

94尼馬同98美斯都應該會中到

呃正評

我用細路防中

入唔到隊否則正路 cdm alaba 守強d

好搶口

好啱

無用過Alba 不過Marcelo op

Alba Alaba
媽好亂

講真 有啲嘢真係唔到你唔信
下星期三同樣時間駡戰

打錯無睇錯

垃圾ea
一開reward比呢兩張我

之黎攞哂去做sbc

而家就變哂成隊untrade
揸住2m等tots

有無人用過birthday lukaku 踢左閘？得唔得？宜家用緊曼隊左閘係shaw

屌你咩。。。

屌呀

反猁又贏

大家想抽好野記得屌9垃圾猁

恭喜
我中黑卡vardy

屌鳩自己啦 拎埋波台野入黎講

打sb解obj銀卡入埋最後兩球
91分鐘斷線
EA

好撚嘔心 ut post 罵戰變波台式罵戰

真係江河日下

下星期繼續

我立即屌你老母

儲分 +1

真
十分認同 入到個post唔知發生咩事

表示認同

sb都斷線

紫福換87 son 好唔好

SB成撚日都繼 不過有可能係wifi廢

個個係到屌
Po都唔想追

唔同玩法喎巴打
一個玩頭 一個靈活

利申 我技術唔好 好似5星腳會好用d？

之前有用84普金son打st 覺得好用

連線唔穩定既話
一有死球就會彈出去
sb類似睇live stream咁
有網絡就一直run
斷開就run到已buffer個度然後停（msg)

三星都叫單腳

差隻subasic 可以做多次 但market根本買唔到

佢三星似兩星 用過就知

有d兩星就似三

唔怪得我用唔掂福 唔識燒味

用過咪轉 反正都識用

如果打cam cm cm係咪son好d
如果 lm rm cam就福好d

啱 costa隻右腳炒撚到上看台

如果咁樣呢
不過好似兩隻長腳怪打cdm舒服D
打wide cam好似普金dybala同yedder分別不大

今晚會唔會推D ucl卡救濟下market

son本身都唔係靈活型啦
純粹四星sm五腳好用
打cam位過一個人就起腳
st位食hunter埋門幾好

搏，你就贏一世
大大力用負評掌摑我

Son cam
Rashford Lam Ram

頭同靈活都係褔贏喎
son贏射波only

可惜唔可以2張一齊出，黑雙殺

咁鍾意隻黑鬼
祝你今晚俾黑鬼屌屎眼

我而家隻紫福就係成日綠燈都炒

玩左3集終於有機會中出黑鬼

我係91分鐘攻緊無啦啦自己彈
今年sb斷線嚴重到
上年都無咁癲

食咩chem?

Dllm

填窿窿遊戲 allin左買隻bday包皮 唔記得左之前祭曬啲untrade無右翼 撚左幾場 唯有放左佢 有1.5m budget 想轉咁樣諗緊好唔好 sub有fb ibra bdaywillian futmax matudi
打4231/4222多
最初啲窿窿係普金neyma if包皮 siflala同meunier
Meunier應該等swapdeal換翻翻嚟

隻哥斯達射波有冇咁撚廢 finishing 得75
扭波成隻尼馬咁

隻90 Costa deadeye好勁喎

90costa 定90marcelo 打lam 因為尼馬打緊ram

食sniper ok啦 佢本身finishing 低

Marksman 同finisher 都用過

好耐無玩 都算係咁

早知留番3張84untrade 做sbc
屌你老母ea

我用佢打cam 好勁

乜撚野事？

渣住呢隊 第1場已經打得超辛苦

收PS4 帳號
Tg我傾 paulbarbar

EA打手偷兩張圖post上黎就當係自己

B day meunier 唔掂

😂

痴撚線

係咪咁有緣先

求巴打幫手刷13場online個swap deal任，我差8場

DR D2 d rewards都幾屎下

打dr都得

cls 訓遲兩個鐘都掛完

一半WL已經搞掂

公廁

我黎 笑撚到仆街

第一次贏你 次次比你禁住來屌 我-6

尋日打draft撚左幾場toty尼馬
真係鳩射都入

打draft D人做咩7

5格又走 主場又走

依家買coin應該去邊到買好

taobao

Sbc賓周馬又幾好用

認同，好多怪腳入波，禁區起腳十射九入

無啦啦鳩射近柱就入咗身位好夠 開龍門球都多數頂贏

cls, 9吹抽到兩張普巴+C朗

唉

邊個中c朗。。？

第三包中三王子

我之前都覺得打st cam應該都勁

抽左拉傑迪丁卡面都好開心
寄望巴塞晉級繼續升

西傑

依家中埋拉膠

11w 紅卡son先癲

又要凖備中伏

從來無試過咁憎多仔
見到黃色logo 都怕怕

留名

有無pc巴打搵唔到對手

正評已準備

琴晚做歐聯mm中83 84，依家再睇已經25k以上

有result未

要7chem 打rm

拉傑迪唔係live咭

可能中左伏喊緊 俾d時間佢平伏 唔好咁心急

美國仔

收coins Tg: HigherC

做番次過下癮先

簡拿華路CB 好用？

嬲到即刻祭左佢做icon abc

屌你老母打普金隊，又俾EA迫害

大家點樣解哥倫比亞入球個任

所以我上次刷德國任用接近全普金打，勁快刷到

今晚出英超POTM SBC ?

本身左otw promes 右迪路飛奥
有600k 點upgrade好啲？
1: 左hl dembele 右bd promes
2: 左otw promes 右bd marcelo
3: 左otw promes 右bb best

tmr

用返blanc + rio/其他 好過

中telles 咁岩用緊 一流

落低一個division解

做左幾多次

星期六應該會出淨返嘅flashback
同埋icon
入IF

入咩IF？

Stefan_407
有無巴打對過
岩岩打dr 球球比佢full replay都算
仲要send message來串有c朗都輸比佢
但係佢揸moment蘇古迪斯

啱到中咗

一次 條女開
賺番190k

屌
而家爭佢連MILITAO

Diu

勁隊藍卡好多max price
一放就比人秒

上轉下算唔算upgrade得好多? 因為都要補多成m先上到

有無巴打得閒fdy

Dr一場

等一等

歐聯83以上值錢到 抽中左占美利斯成三皮幾 賣左佢好過

UCL Premium Upgrade

五十幾場全部打真人，入球每場平均超過一球，仲交到好多助攻，四十幾萬好抵買，如果想Hybrid 屁馬包皮嗰堆，RW 嘅Son 會容易啲夾到10 Chem, 推薦

ching你又中利狗

就咁解
後備換入黎

係咪有巴打 打下Frdly 岩岩汁左新陣
舊版d4 d5料

88Jovic 同 92利雲比邊個好喲

第一張入到隊嘅紅卡

屌你

有無巴打fdly卡14win

WHO

Add左

有無巴打fdly 我都係14-17win

Lchho

作為車迷 我真係好開心

而家add

踢嗎？講巴

Phlipp 話，睇下，又一個傻仔中蕉

add左

Added

唔見

3分鐘

唔係美國仔wo

你得就邀我
我都Set Set個陣先

開心過度 人都搞錯 是旦啦

H字頭

佢同美國仔真係今次既多蒙特恥笑雙子星

節哀

無呀 無人add我

已邀
法國未贏過你

啱啱加咗

regame先我

冇sbc 訓得

我同豆腐打場先

樓主巧波

用緊 86 Jovic 同 92 lewan 打雙箭
Jovic入波多好多 始終5*weak foot

Gg

黑炭巴gg 踢法好淡定 隻best屌打我

有冇人課過coins覺得個account畀人做過手腳？
我原先開過好多包有好多廢金可以做sbc，一排冇on ，最近睇返唔見曬。大粒嘅主隊陣容就仲喺度。check登入紀錄見到有人喺英國登入過，仲唔止一次。
利申:用 fifahk
我柒，課完懶冇轉返密碼
提醒返各位巴打要轉

GG巴打
做咩車陣會塞左隻利雲落去架

原本用zola
好似廢廢地
又出隻利雲咁勁又夾到洛賓咪試下
玩一排轉返基斯普

有無爸打frdy
唔想打dr

gg
你成場壓住我黎打

仲有啲想玩下zola
隻單春真係好勁

Wait reboot hand gay

打完場rd 即刻有個馬拉仔pm我 不過唔知佢up乜
好lag 好似連porclub都入唔到check去左邊

同你地打frdly會唔會有問題

唔係啦，不過我呢排玩得好差

我都係fifa hk冇改password但冇事
今晚返去改返先

你加我呀
Cinnamonsfaded

其實baby zola ok既
不過我泊洛賓打前 無一個傳統中鋒先唔用zola

單春係咁中柱

大家最好就即改密碼啦
老老實實 三九唔識七 我唔會咁信佢囉
佢賣哂你堆金人 又慳幾皮喎
當然，Quick sell金人只係最廢既做法，佢地應該有更加屈錢既做法
各位三思而後行

推一推，有冇巴打仲玩

吊 ps network 維修中？add唔到人

我都add唔到

有 上面留左pan

我就係搞咗好耐都唔得 仲要sd唔出啲messages

如果唔係一早456左我了

你一出老山龍差啲追返
見到老山龍我就好驚
好屈機

我轉頭add 一陣打場

巴打聽日先再打了

等佢整返好先

快d出有活動啦
儲左50包未開 忍得好辛苦

想問fifahk係唔係仲有得買coins, 我好似search唔到間嘢?

佢又真係醒 unrare嗰啲同低分先會賣 搏你唔為意

做兩個MM
兩包都有黑卡

Check下有冇唔係你嘅登入紀錄就一清二楚

好 , 睇下ADD唔ADD到你

add左 巴打睇下add唔add到

Add唔到你地 psn network垃撚圾

HIMXXX巴打等等 , 冷馬巴邀左我先

how?

好 你地打完invite我

買隻嚟玩下先但係而家升到五十萬有無話咩時候個價會比較低？

上網登入ea origin account 首頁已經有

冷馬巴我都add左你

上轉下點睇覺得自己發揮唔到馬細路

又add到 有無人打
Lchho

波圖幻幻2星wf喎

真係估唔到呢隻會升咁多

利申400k入

巴打gg
比你技術性反級 窄位綠燈好屈

有冇friendly

EA ON9姐
我一開波輸你3球 D後衛控唔到
查實我估你下半場變左我上半場咁
如果你用上半場既表現同我下半場既表現打應該55波ANYWAY GOODGAME

蝶巴invite左你

上下半場全部唔同 啲後衛控唔到

知你呢個情況 , 專打爆邊 傳中 , 你D後衛會完全失位
最易入呢D波.

岩岩蝶巴invite左我 等一等

係咪做埋呢個星期週任，計埋正常有5張swap卡？

巴打應該穩陣20win-23win

gg巴打 我好負碌

Gg
你隻馬些路好勁wo
搶哂啲波
臨尾洛賓的軌跡中柱

啲波過唔到你隻年簡

癲狗黎

有字出philip
屌你老母ea

GG HIM巴打
成場捱打

太抬舉了 我通常14架咋
試過20W既仲有冇巴打打>

2揀1
上定下？

gullit for sure

GG蝶巴

btw WL有對過你 因為記得你隊波個名同我好似

我應該都係輸啦

有無爸打打多場？之後睇波

不知幾勁

終於整到隻雲巴士頓
87rate 個pack 仲撚廢過86果個
都唔知咩事

幻幻怪物黎

Gg巴打sm好勁
你隻尼馬同我隻尼馬完全2個層次

巴打個轟陣幾正不過隻利雲係做咩的

打唔打?九叔巴
上面有我PSN

見幾勁買黎試下
遲啲轉返基斯普
不過利雲好勁門前啲執雞反應好快

我都係車迷不過無錢整轟陣了

加咗 re game sin

gg巴打啲sm我黎黎去去都係得兩招 感覺上你後面都捉到路
同埋你唔好彩啦 朗中柱 同埋紅左隻sandro一開頭我完全攻唔到

我都問左佢同一個問題

用愛隊玩過引好多

比你sm fake到我隻sandro紅左

我發覺WL有對過蝶巴同豆腐巴

巴打，share 你個陣俾我J 吓得唔得？

左邊都得?

豆腐巴牛尾巴點出 你出得好熟練

假設你球員面向左邊 r3 12點順時針轉到6點
仲有排練啦我一齊加油

你單春又中柱呀？

屌你老母臭化咩EA
個柒頭web app bid極都bid唔撚到 要search過新一張咭黎bid
執柒左佢啦on9

88分鐘中柱比人打反擊輸埋

Gg
你好似中鉛

利雲亂入廢轟陣

應該冇啦
輸得非常合理 我控D人都好順

咁都廢

呢個轟迷陣應該算最好top

我對唔住林伯 賣咗佢

干sir又暴升左30k

仲有冇巴打打 回緊體
LAST場攰到仆街

西波

Mk恩又升

韋拉咁款

黑鳩巴利慘
拿玻里輸到2球

推多一推

88干sir單睇stat已經贏左prime
升上89不得了

轟 大半隊副選 差唔多啦

打隊up唔出名嘅俾人撳住打
不過出親阿朗素都好西

布拉格斯拉維亞
就係踢賓爺出局既兇手

就係呢隊野
依家到干蛇

btw即係以前既維拉利爾

唔知係咪巴打
多謝你最後移龍比我入波，之後完咗swap deal個任
好感動

賓菲加joao felix
60分鐘已經3g1a
應該出motm卡掛

Ffs2

我一早解晒，幫得到就幫

華西2:1，

wassgaya

1:3埋

guedes!!!!!!!!!!!!!

干sir變超西

如果仲係法國個價應該會double

屌早知唔撚睇

好彩起身遲左，唔洗睇西波，一開機車就入波

西左大半場

唉，結果好就算，起碼作客贏波，返主場就好打好多

最怕聯賽正選又出閪朗

講真今年隊利咁旺，呢場冇諗過贏，唔好輸咁多已經好，下半季的作客垃圾到

干蛇

正常做埋周任應該有幾張swap卡？

未計黎緊 sb 個隻 5隻

入咗90普巴

終於到我

我已經喂佢食hunter
就來爆晒

放coins
tg: hihi1987

可能WL 就開會貴返少少，試下等WL 完咗先買啦

正啊屌

依家過coin 神器係咩

已經平過HL個隻20萬

我覺得HL 嗰隻難夾CHEM, 起馬用唔到普金屁馬，RW 易夾好多

otw希古恩都幾好

卡斯米路換普金簡迪好嗎？

好不過要st 451

諗起收工放假但又要奴WL就好絕望，打FIFA 都可以思考人生

我隻90包皮射波成日射中人
依家助功仲多過入波
搞到想換過隻入球機器
有無咩好建議？
Budget 1.5m

上91包皮再換94屁馬，
91包皮可以食Finisher/Marksman

呢2個星期突然有種感覺唔係好想奴WL
以前係每個星期都有少少期待WL的

冷門啲就Prime 哲學家，有時我覺得比啲識玩嘅對手封你腳就會易咗省中人，但5腳就無呢個問題，睇你用唔用得慣鈍啲嘅哲學家

91勁好多？
入場同neymar轉翻位打前鋒?

企開D啦屌你老母

想賣仔整隊荷蘭橙出黎
巴打有冇心水幫手砌下
而家有西鬼頭同單春係手 左手想用番Tie仔

90benzema 幾勁

正前鋒我Prefer 5腳嘅，多角度射門諗少一樣嘢，除非你打防反陣，放個長直線比前鋒都已經空晒，否則5腳同4腳我覺得都有差別。

不過呢度巴打好似提過有啲4腳球員同5腳無乜分別，例如BB 比利好似5腳一樣

砌完隻藍斯
冇錢買shadow
有冇巴打 放coin 收5000coin

點勁法 ？

身位 怪腳入波

千祈好唔好哲學家
垃圾黎用緊moment

禁區強姦王 同現實一樣 喜愛強姦

多謝提供笑話

之前有無砌到De Jong?

小古華特 大古華特 單春
迪莊 告魯夫 烈卡特
雲安賀特(如果無Miss) 雲迪克 De Ligt Dum仔
雲達沙

不過好撚貴，唔夠錢就烈卡特換韋拿杜姆，告魯夫換雲佩斯，大古華特換迪比頂住當先

我打4231 單前
其實90包皮又唔係無表現 場場都有助攻或者8分
但係個感覺就係唔知點解失咗蹤咁
好奇怪

我用朋友AC 撚隻Prime 哲學家好勁過，不過用佢打ST，唔洗佢扭波，有頭有5腳，Composure 高射波大大力

唔該口德巴
完全都miss左好多人冇砌

知唔知鈍嘅情況有幾多？

打埋今週賣隊用 untrade 陣等tots

進入棄game 前最後節奏

打撚到傻 D1打到跌落D2先完到

一隻野咁貴唔預佢淨係用黎射波啦
打st不如用牙朗
我就做左sbc做on9仔
希望唔好有下一個

唔好客氣，我都幾鍾意荷蘭人，以上嗰啲我都玩人地Account 玩過都叫用得落手，不過砌得荷蘭隊應該都係以愛行前，唔理咁多啦

你都啱嘅，咁貴淨係射波有啲唔抵，試下玩啲走位好嘅射手例如歐聯牙古路?

ST 定 AMC ?

或者Ben 爺呢類，又5腳，走位又靚又靈活

包皮打雙前先最勁

1.5m最強st一定係牙朗
我覺得夏神仲好用過阿古路

Sb都斷線既話，可能關你自己個上網事喎

Moment 史高斯係咪垃圾嚟

明天有活動機會大唔大
想抽卡但又想等埋活動

LM/LW轉Overmars用唔用得過

wl 期間多數無

冇預告多數冇

已經成個月冇打了，真真正正享受返WEEKEND，得閒砌下實驗隊打DR過下手癮咪算

試下Ben Yedder先

打唔慣雙前
用落覺得有個CAM抖住個中場會好啲

我都想試下牙朗 不過好似入唔到隊
砌唔掂

EA對我真係好每個禮拜打到17勝都中啲閪野

咩陣呀

其實仲有生日costa 聖誕馬度迪
不過想留福仔同普巴
有無巴打幫到手？

唔該巴打

我買咗嚟試
覺得幾好用
我用落唔似3星腳
係慢咗啲同無skill move

有的想砌del p
之後覺得清曬的肥料好肉痛
都係做下其他好過
benzema都係1個85 squad only

好似完咗WL 會最後一次萬聖卡變形，兩項數字boost 到99，建議持有嘅巴打快啲甩手，個價同RTTF 一樣已經包埋變形變靚數據。

利申尋日放咗隻沙基利，4萬幾入7萬幾走

應該今晚變

好似又砌到
打4231 普巴攻中點睇？

估計變完靚數值，個價同依家個價無分別，如果變閪數值應該暴跌，依家放就最實際，自用另計

你淨有1.5m用定要人換人先

賣咗90包皮先有1.5m

同意~
變勁嗰D可能會標升一陣 (幾個鐘)
好快又會插番水

派完彩我644k即刻入左隻

De bruyne Petit...

我係一次過換晒左包右son

咁砌都無得你揀

佢出多次又唔駒喎，反正都就完驚

變雙99 今次 應該唔會只係升幾個鐘 有速99 應該升到顛

勁到仆街，好葡萄，我依家係轉SON 打正前，儲多一個星期錢買隻BEN 爺拍住佢打雙前

有生日包真好

c朗 伊巴4腳都係5腳咁 單刀左腳都入撚硬
美斯4腳但右腳好明顯單刀係唔會入

佢食唔正pac shooting都冇咩用
71finishing完驚邊用得落 high risk

93夏神夠用
用左超過30場94夏神
換番93一鳩樣
反正都係打翼

啱啱發現 如果賣best neymar 包皮
有2.5m
買埋牙朗 應該仲有1m
有無咩位可以執？

一模一樣
仲要做ucl中左pulisic fuck

啫係412122陣仲有1m換人？

係

前面係
生日包 94尼馬 7chem 93世三
好好用

433？

如果好似爆炸頭嗰d
我覺得96速同99速都應該差無幾

印象中有好幾隻d細數其實都係怪怪地
99sprint但低acceleration
睇下今次upgrade改成點

屁馬唔好換
冇1個取代到佢

TOTS出左之後 會唔會影響94屁馬個價？

Sam哥
有無咩好提議 點連到牙朗同屁馬？

同為代言人，屁馬一路傷一路出新卡，92 93 94 96 97 都有，大巴拿間唔時一出就有表現都係夾硬出咗張生日卡比佢，橙

照用你442，左邊不變，右邊牙朗搭RM 簡些路得唔得

唔換屁馬走
Budget 得650K

我就係諗緊EA會唔會夾硬出張TOTS俾屁馬話哂都傷左咁耐

96pac係得爆炸同mings唔夠90加速 不過都有8x

好似會多過一隻7 chem
會唔會有問題？

右邊用89包皮 + lala，或者你用bday son + aurier又得，睇筆直，但依個陣就要用普巴打cam

有多d錢就可以咁，右邊同樣都係嗰幾個option，打就可以多隻福仔，普巴 + 馬度迪 cdm

太多因素 如果法甲又頒poty俾屁馬 ea都冇得唔出

仲有法甲如果學德甲玩投票選tots 要出屁馬容撚易 上年reus踢半季一樣選得贏

咁樣會唔會out budget?

馬度迪個位用埋生日Costa得唔得?

簡些路入場打防中，咁就四個進攻點，平啲，同埋保留到你有嘅卡

生日哥斯達可以Swap deal 換，蒙尼亞平平地，頂住當先，有錢先用ICON 換走哥斯達

Budget還好
不過因為我想keep普巴同福仔
所以一定要賣包皮先換到牙朗

唔該哂口德巴 麻煩你

唔該sam哥
想問下8 chem matudi 都夠用？

全部cap哂圖 慢慢諗先
真係唔該晒咁多位巴打
連登有愛

你用#735嗰個啦
嗰個會好d

if個隻同88比值唔值貴多400k

邊個好啲

好的 我研究下

普巴簡迪

全10 chem 滿足完美主義，但好難比普巴福仔入隊了

值，射傳會明顯勁咗

夠錢既話，上定下好，thx

其實係禁區比D TOTY背身就咁射近柱點守 個人郁都唔洗郁番正面就咁禁射波已經入

口德巴 無言感激
其實聖誕馬度迪都幾好用

呢兩隻應該係今期紅卡公廁
我知我臭手 所以冇做到ucl upgrade

想問大家d cam （4231/4222） 會不會set free roam 定唔准亂走？

荷蘭橙單箭頭會用邊個 古華特定雲巴士頓？

呢個唔識，唔敢亂講

我見小古華特條氣....

左右唔會，中間睇本身隻野體力夠唔夠，如果夠就比佢自由走

想問下普金包皮同歐聯係咪無分別？
另外bb best定包皮好啲？

1) yes
2) mbappe

所有藍卡都同普金無分別
只係+1

Draft靠屈卡4win 唔使用多15000做obj
prime比利,告魯夫,馬隊
if尼馬,reus,巴利

自推

剩係追直線就古華特
要埋造波/自己帶兩腳先傳就 雲巴

三隻防中？

HL SON 定係 拉舒 ?
打4222 個RAM

小古華特靈活好多
唯一係positioning 太低
但手控扭入禁區自己射埋都得

繼有皇馬鐵三角後 ddg 雷斯 blanc都成為我地窮撚鐵三角

真正窮撚係宜家用緊普金皇三角

94尼馬打Lam食咩chem好

同89分別大唔大？

用緊89

鷹

屌你blanc仲窮撚
仲用緊potm雲迪克

Potm 一d都唔失禮

普金皇三角三隻加埋都唔夠blanc一隻腳貴

1轉2 upgrade咗？
最近玩屁馬感覺好差，門前飛機
唔係幾做到嘢，的起心肝換

拍落blanc到

入場42312
圖1 入場馬些路同維度換防中
圖2 入場馬些路同包皮換

普巴轉cam

大半隊人腳一樣

neuer 同ddg 比邊個好

ddg禁區入面反應勁dd,但舉手掉波打反擊又好鬼正,兩隻差唔多穩

89同91 blanc大唔大分別

感覺差唔多，不過4月玩厭左就轉啦

有無賓洲馬食評

得紅圈個4隻trade 得
本身有96萬coins

除左換尼馬 仲有咩可以玩吓呢？

入波L1+R1嘅我就會幫㗎啦，依兩日都幫咗幾場

紫福cam定st好？

請問有冇人有92基沙文食評
或者法國有冇cam好用？Aouar?

4月都廢事再課coins唯有現賣現買

Ben 爺，70分鐘換Supersub
無論4231 CAM，或者4222 CAM，都好少會夠氣打到尾(CAM唔建議留守前場)

thanks
但有ben爺啦 搵佢打緊st 佢傳波好唔店 所以唔想放cam

琴晚打比人入咗兩粒又跑全場又扭晒屎忽慶祝，之後full replay，見佢換哥倫比亞人我即刻quit都唔知做乜鳩
就係唔讓呢啲撚屌

個pass流流地

本身唔食+pass chem 打st都夠用
食maestro 連cam都無問題喎

Agree 好地地都讓 串柒柒睬佢都有咪
不過小心又比人上黎公審話你唔讓佢隻人入埋先走

依加係ben爺食hunter打st
賓施馬cam
係咪應該調轉
賓施馬成日都返到好後去防守 條氣頂唔足全場

想問下隻UCL live既阿古路有無巴打用過 覺得點？

St啦

賓爺打4222cam 有時會返到自己禁區
cam位 除左4231正中 留前之外
大部分只會頂到70分鐘
baby 比利接近90氣 去到75分鐘 條氣都會橙

收PS4 帳號
Tg我傾傾 paulbarbar

SHING用日本隊打WL

有無巴打試過86if華dee

同大家分享少少野
我WL 經常卡係20-22w ,剩係上過1次e3
每一次同fd打friendly 佢哋都會叫我換左條防線佢 我的$亦都夠換ddg toty vvd同moment blanc
但正當我想整既時候 睇多次佢哋的stat
發現佢係由上年10 11月開始同我打 我基本上打一齊所有WL 佢哋都立左好多功勞 雖然亦有派膠時候
我原來真係唔捨得佢哋 我決定就算輸到仆街都要用佢哋玩到9月 我愛你哋
我可能真係玩ut玩到傻9左

唔信邪走去做UCL高級upgrade
Philipp仔我屌你老母

打第一場DR戴帽

巴打係咪單前純放狗

Ucl 細upgrade 中尼馬

any fut swap

有愛到龍門都入波

支持你呀巴打
由開game玩到完game 好專一

有冇咩打到左閘嘅防中推薦

唔係出咗啦咩？

你傻9左係事實
我欣賞你亦都係事實

有愛大晒，其實我留意到外國啲普通玩家，都係用啲自己欣賞嘅球員，個個陣千變萬化，好多陣有唔同效果。

功課陣我自己覺得只係合適Meta，但講真有幾多人撚得掂屁馬包皮，可能比隻牙古路佢鳩Bang 玩得仲順過其他Meta 卡，所以呢度啲巴打都強調只係個人意見，最緊要自己用得順手

算係得一球叫做放狗式入法

近排L1+∆好唔準，一係吊左畀翼，一係太大力畀龍沒收，一係畀中堅頂走

龍到入埋波仲唔係真愛係咩

想賣MESSI + BLANC 85 + NEYMAR 換牙朗玩
但入唔到隊 好撚難搞

之前都諗住普金干sir 會用到完驚
話說發現干sir係因為對阿姨有愛 所以想搵人連佢 自己搵搵下就搵到干sir好似唔錯咁 連第一場WL嘅第一球波都係佢入嘅 一直用到好後期 到宜家為咗贏換曬普巴 bb blanc 干sir連後備都冇

好驚換咗華dee放唔到狗就完全攻唔入 但係又有愛好想用

其實一d都冇錯
個個人打法唔同
同樣4231
有d人用target man中鋒
有d人用假9
有d人用放狗類

真係個個都識玩尼馬包皮咩

C朗 VDD 85 SANDRO 86 TRADABLE
其他全部UNTRADE
最盡CHEM可以點擺? (用慣 安達臣同史達寧7CHEM)
空白個格任擺 , 會換入5CHEM IBRA
擺左好耐都差少少咁

搵次同我fdlyg1 上唔到e

雖然cap到但真係唔易用雙3本身就一大缺點要試下夾唔夾到套戰術畀佢
如果聽日有hero/motm ST deulofeu我會棄華DEE

Cancelo

可以呀 但點擺好? 盡量用呢班硬吹人的話

一定係啦

大把人3後5後 咩柒陣球員都玩 五花八門

hk 玩家無9成8成都係4231 公廁meta 球員

都係怪香港人急功近利/ 多壕/ 無創意 既特性

連登都有份造成
日日都聽到ben sir , neymar
雙5* 最強左翼 etc 雖然都有巴打話overmars屌打哂

有冇做savic

關連登咩事 係d人懶 怕蝕底 以為抄完人實無死

陣又炒 球員又抄 gameplay都抄

*gameplan

我都拎過隻ccc 入波
個d 衝鏡full replay契弟
有12m 都係拎隻龍去射再衝番佢

有d人用唔用meta都係上唔到elite 其實不如玩返有愛隊
利伸已轉有愛隊

個個都玩有愛隊咁邊個玩toty隊俾ea賺錢

3腳我都頂得順 但係3sm無得用小白 scoopturn真係有啲難搞

自從覺得隊波點轉都唔會上到E之後
已經求其輕鬆玩

不求上進的玩家

每次有人鋪圖上黎執陣
高華錫 + fabinho -> kante + pogba
firmino -> kdb
lam/lw 無論任何人 -> neymar 普金8chem已經屌打
陣就來來去去兩三個架啦, 4231 412122易上手
球員就真係一大問題 , 除左你會提出D少人玩 EG. HUMMELS, LIORIS
我都甚少見大家有提議其他球員

答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

依家見到tie仔 都會覺得係連登仔
如果tie仔+左尼馬右包皮 後備加隻奴山龍
就更加

我成日都吹老孫好勁，不過個個禮拜14勝好似無乜說服力

老孫打中路真係幾正
不過唔係個個識用

呢2球係打DR果陣對手入完波之後係到的波
之後搏到12m 用佢射串翻佢

推

多謝你

香港d1既陣又真係單一左的..

清泉窮撚陣

俾個sub位佢啦

我覺得90包皮嗰個好啲，主力做波比包皮射，沙拿執雞世界第一

巴打我都係g1料
btw rival我 skill point around 21xx
有時會打下 有緣會撞到

我個陣value 5-6m 又無炒卡 技術未係sam gor lvl 上唔撚到elite 咪乜尻人入到隊都盡量試下

更多都玩德甲架 李嘉誠帶casio

個比喻

李嘉誠帶casio

屌你個仆街哥倫比亞任打左我十一場先解到

華dee 又幾好用喎

普金上90感受到好明題分別
存在感大咗好多

有無psn 咁應該成日撞

咁呢幾隻係果個位最勁，d 人又要平靚正 要快要高唔鈍攻得守得 4星sm4星wf 以上
邊有其他球員做到

我都卡咗喺21XX 好耐
可能成日撞到

今次WL 決定轉下面個陣打

其實根本得放狗一招痴到個波落黎順腳即射，base shoot 91保證
所以熟練放狗+拿捏到起腳時機就得，不過我就未熟習到住

而家用86 dembele 解埋mega pack

打3場解左3場

依家都尾段
有愛大哂啦
G持

係咪10點出POTM？

我都有一隻，換親出嚟都冇貨賣，放棄呢個任算

咁呢幾隻係果個位最勁，d 人又要平靚正 要快要高唔鈍攻得守得 4星sm4星wf 以上
邊有其他球員做到

↑咪就係呢個問題
對你黎講左翼neymar好勁 , 但我覺得overmars仲勁
球員勁與唔勁其實在於用家 , 唔係咩stat , 模組
c朗勁 , e1既samgor都表示用唔慣 入唔到波
但就係見到一擺陣上黎 , 法國中路 自動格式化:BEN

好似次次都唔同

btw, 你終於肯換走隻telles

我賣緊隊換C朗但仲未夾得岩CHEM
應該連3皮野都未比得起

最高rate前場紅咭得隻遠古85迪比
毅然放棄算

巴打老老實實你收acc既用意係咩
吹得既卡 + coins 有成2千幾萬 你開四千蚊
仲要人連埋成個psn比左你

上嚟問得人 咁人地一定答最勁同最大路嘅球員
咁外國啲youtuber都係介紹meta球員
不過香港人比起其他地方有錢貨金啲係事實
有錢係人都想試左啲勁球員先啦

德甲有時10點有時11點
英超反而好似早d 7~8點咁

但好似好耐無試過同一日出哂2隻POTM
多數前後腳幾日

安達巴不如幫細佬執執 追故模式搵返我PO個陣

set留前都係咁？如果個指令一樣 但位置唔同 效果會唔會有唔同？例如cam同cf既分別

佢地覺得pro用得勁就自己用得勁，自己=pro 無top100只係無勁球員
輸就因為人地pay to win ，贏就自己實力 再po上黎笑9人 呢個就係大部分人既心態
當你講第2個球員，佢地就會質疑你 會唔會鈍，無射波，好似無見過人用
抽到untrade 第一時間係上黎問好唔好用，根本人人打法都唔同，鬼知你識唔識用咩

c朗麻麻地好玩 玩過2週無玩

ibra 真心勁過佢 兩隻同時在陣既時候

咁上嚟問得，其他人建議佢換最勁嗰幾隻係正常架喎
唔通叫佢downgrade咩依樣嘢你只可以怪ea

成就解鎖贏波俾人pm屌，仲要係日本仔黎打draft炒你5球啫，又無大肆慶祝串你，我都知我屈卡，但使唔使pm屌人

佢之前好似收coins $3/1萬 ， 所以post左咁耐都仲post 緊

Report俾EA話佢racist

swap deal換costa?

而家嚟講94 c朗真係麻麻
但係96 c朗真係幾好用

都係個句
市價反映 實力既全面性

有時d球員平 係因為有明顯缺點
eg del piero 唔夠快
baggio/d costa 不射男
maradona 3腳 氣短

只要你用個陣式 踢法去遷就
其實可以發揮到遠超價錢既實力

屁馬 包皮 呢類係無乜缺點又勁又易上手

又未必downgrade既 同一個位 唔同聯賽 hybird 都一定有幾個option

今集gameplan 陣法 已經多選擇過上集41212 尻彈low driven 好多

日本仔用352 陣打比賽都係咁玩

笑咗，唔怪得日日都話收到而家都未收到

好似我咁 完全唔識SM
5* SM對於我黎講完全唔值錢
上黎問根本嘥氣 信自己好過

但佢嗰句野好難駁

你答佢yes But not include hk

多謝巴打提醒已檢舉

report又唔洗成本代價

Soccer佢老母咩

日本仔係叫soccer

我明大家梗係會建議 公認最正既球員 ,
同埋 佢識唔識用我地根本唔會知
但根本好多情況就係
「3*wf 不了」 「3 wf 不了」
明明未用過都要話左廢先 , 都係尼馬勁d
唔知係風氣問題定咩 , 鬼佬係少D公廁陣/公廁人

我會答佢 "i agree with u"算

3wf真係差好遠
sm都話可以唔用 wf點都要用

如果想上更高rank wf真係好重要
就算你技術有幾好都好 無wf想射到波都幾難

好似咁好啲，咸錫攻中，朗右，伊巴換入施華打正前

用咩卡都係睇啱唔啱自己姐
我之前用左好耐7 chem best messi打正前
結果最後用carniball williams上elite

咁3星wf 3星sm真係差好遠架喎

其實我以前都收過類似, 呢集我直頭唔俾fd以外嘅人msg我, 係收少咗, 但依然有癲佬sd fd request入面順手msg埋

想賣隊組真愛隊
想問巴打們 普巴係咪一買就係hl個隻
同埋bb best夠唔夠用

如果呢隻game可以如實表現真實球員數值
小白 施華大把人用啦

試玩法國隊

咩版本基斯文都用過
射波：92基斯文 禁區內似4*腳 禁區外=3*腳
扭波：92基斯文 > potm hazard 扭波快 轉向快 唔用5* skill move會好過包比
走位： ST 一流 cam 二流 ram 三流

利申：用緊93版

傳球能力最難係遊戲入面體現
特別係視野同長傳
本身玩家用上帝視角睇
但現實好多位會被其他球員遮左視線

好似得呢個解決方法
唉 , 想用sterling ram , cam ibra

再度下先

度到我就快手賣人 返去同你交下手

呢兩張我都抽到紅卡,ccc 仲要升到89..用到luiz 出現就入左b隊踢dr 連juan jesus

個朵臭哂
仲夠膽上來叫人睇

首先bb一定勁過你用緊個隻

想問cocohk係咪d pro player黎？

Agger
所以我季初已經屌功課陣
用黎用去嗰幾隻球員

生日costa有冇食評食左deadeye識唔識finishing 同埋如果同88包皮比較係咪包皮屌打

好似盡咗，是但塞個英超換入伊巴，再加個英藉意甲領隊

因為功課陣最無腦嘛
其實用咩球員永遠都係自己用過岩手型就最好
但係好多人驚死蝕tax蝕差價咩人都唔敢轉
一味就跟死某D人既推介
佢用得好唔代表你用得好
反之你用得好既佢又未必用得好
想玩咩人就自己買隻試下好無用 唔好用既就賣 蝕少少咪當交學費
東施效顰結果咪得個吉囉
都驚尾啦 想用咩人咪咩人囉 去到呢個moment仲問ben蛇好無用干蛇好無用 呢堆半年前咪好好用囉

呢條友擺明撚人黎啦
輸打贏要到咁撚樣
最好ea永久ban鳩條友

依家都好好用

話時話諗番自己個陣都好耐無郁過
只係將d人upgrade去番自己嘅下一階
或者相似模組

一定二好

不過問得抄得都唔係眾老屎忽們

新手都歡迎問陣抄功課既

最緊要盡快知自己玩緊乜 用乜開心 輸左唔會賴太多

你唔厭架咩Fuxkuchina
Sorry 囉之前

依家打wl個球場係咪set死咗？

幾勁有頭有射術，應該算抵做，呢道都有幾位巴打話正
唯一係慢些少

某程度上我覺得輸左有得賴係一種樂趣黎

利申: 不求上進的玩家

證據

我用BBC唔撚識用
10場0g2a

等祭

差唔多 揀最多full chem 既陣

90 havertz 定 HL reus 好
打cam

reus
havertz既模組唔岩打後一格

就算係 我怕會做嘅人都唔多

thanks

新手無腦理解既
但都要慢慢自己用個腦諗下自己想踢咩
SM好既咪諗下4222
中意組織既咪4231
彈彈波咪41212 再配下岩自己既球員
唔係既話你wl既結果都一尻樣

應該唔錯 好似好多好評

我係驚生日costa會用到燥 3腳低finishing 但costa個陣兩閘防中都好啲

就算俾你開Mane
英超84唔使死啦下嘛

好似定係自己入左貨等人接

90版呢？差幾遠？

抽到 Ucl live 古卡度 呢隻打左邊定右cam好?

咁照計唔會出tota?

右

左閘當打和
右閘低半格

防中差唔多
costa 就算食chem finishing 都真係差少少
但扭波頂級 傳波好過普金包皮

11場11g3a

咁walker換aurier 多謝巴打

咁你講到咁 其實開邊個都無所謂啦

aurier 實正啦 極少輸頭 身位夠硬 係炒貴左

同cancelo 同lvl

有時對足球既理解都有影響揀陣式
無陣式係完美 一定會有優缺點

求其入英超肥料得啦

琴晚同蝶戀花巴打friendly
包皮屁馬比利都屈唔到佢隻aurier
成日被佢擔到個位

如果未夠錢7 chem 波圖幻幻打rb 可以諗諗 HL 馬昆 食shadow 7 chem

你可以橋埋對手睇戲

入左bcwa5000就算

中呀 睇開獌嘅4424大
而家唔識玩3中堅 / 單箭頭 / 無翼嘅陣

aurier 算勁得黎但相對少人用

TAA貴過佢又係搞笑

留番舊錢用黎買sif+等tots啲卡好過

學唔到點樣打多4個

AURIER打手進場

呢隻野真係好撚勁，靈活，硬淨，攝位好好，落腳唔差
彈跳力一絕，未輸過頭咁濟
係衰在國家同隊差少少 , 451可連RW SON

心郁郁想試基士文又唔知點砌陣好

課多啲金EA咪幫手

無翼陣要用盡球場空間
就要靠雙閘助攻/中場拉邊
或者靠技術強攻中路

變相 一係隻中場夠快
一係雙閘要長氣+攻守俱佳
一係前鋒拉邊 攻中後上插入禁區

無追開 做咩黎

打電話問哥迪奧拿
對面韋拉古烈治雙朗點mark好

玩ut根本超越晒足球理論
有d陣特別勁
現實同一隊又唔會咁完美

86用到而家

超級爆機隊缺點係咪太貴

26萬貴到喊

但㝷日踢DR 無郁過 對面撞埋黎自己仆街 吹我12m

買嗰陣好似10萬鬆

不過計埋貶值
嗰陣10萬鬆可能都平唔過而家好多
唯一係早買早享受

之前英超upgrade中 84一直係倉 升左上去先頂埋Paul Walker 同cancelo

學下今年猁 4334

Prime seedorf 抵唔抵做？同手感如何？

一個唔覺意俾鏝反級就係咁先個價

有預感用佢拎到波唔順腳射唔到就可以即刻回防

又引戰 星期五都引戰

猁係4334加 script對家

10萬買
用左咁耐
算數啦

無辦法 琴日抽垃圾
而家唯有早啲加油

3星右腳打右邊係咪得爆底呢招

4334

熱狗巴又搶1001了

法國隊 + 干蛇 //
4後防用 Luis連 , 3後防就 Hernandez strong link
呢兩隻踢左閘 防守唔輸比tie仔
利申:用緊tie仔

快d出potm la
Mane

89=90 , 90同91差1級 , 92同91差1級, 92=93

打draft 用隻ST 馬屎眼 鈍到仆街

上年明明好勁

個身重到 RW美羊仲靈活過佢

呢隻80 strength真係假stat嚟
ingame好撞到仆街，完全唔知點解

Villa廢到pk 想祭左佢換賓州馬
咁樣值唔值 近乎0成本

上年啲隨波逐流隊隊員俾人nerf哂

由一件垃圾換第二件垃圾 請三思

sms好撚勁 請三思

意甲除左c朗仲可以點upgrade?

17 18雙4星 勁到痴線
同jesus一齊屈機

jesus 屎眼 baka

意得你個名，記得你瘋狂中好嘢上嚟曬